未來60日關鍵時候

最壞的情況是香港實施戒嚴，如是者將引發大量資本和人才外逃。

報告指出，香港正面對前所未有的政治危機，...

大和認為，如果戒嚴或緊急狀態只維持數周，示威者很可能會在令狀結束後再度上街。因此，一旦實施便難以退卻，戒嚴或者緊急狀態可能歷時數以月計，此或有大量的資本和人才逃離香港，對香港的經濟和國際金融中心地位造成高度負面影響。

come on baby, 等咗好耐